有冇辦法電視機唔駁大廈天線而響房收到電視？

求指教，因為響房要扯邊大廈天線入房好似好煩咁

裝mytv super,now tv

裝mytv super收唔收到viu,奇妙果啲？

見到發射站又夠高既話可以買室內天線試下

viu tv，奇妙電視都有app

目視到發射站就可以試下室內天線
望唔到就裝app把啦